有冇人20年頭擺酒delay到而家，可以退錢？

有冇人2020年頭擺酒delay到而家，
有冇酒店肯退錢？

推

退咩？退老婆？

聽聞無得退，有d改期仲要收行政費

襯呢段時間生個仔
連埋滿月一齊擺

吓，不過都預咗
有冇其他退錢成功例子
要變4行政咁仆街賺陰質錢

邊有可能退

你望間野唔好執住好過啦
本身酒樓酒店搞左咁耐冇晒酒席晚宴
都要捱
點可能仲有錢退俾你

咁又係

擺咩酒呀
曬錢曬心機曬時間

我係酒樓，只係落咗兩次訂，四萬都冇

一半退返，另外果半要去食咗佢，算係咁，幾有良心

退得一半都話有良心

真係可以一蚊都唔退
拖到執笠你就渣都冇

無錯，咩費用都唔扣，遲啲兩家上去食扣埋果一半就搞掂

酒樓幾好
本身都諗住酒樓
不過唔到自己話事要book酒店冇計

啲酒店應該就執粒

如果係疫情前落訂，人地肯退一半真係賣人情俾你。。。。

有冇人可以退到

酒店既話就send封email俾gm
唔會退唔到
睇你幾有決心啦